點解雞巴 38歲都咁屈？

因為意甲垃圾，完

美斯垃圾

下盤穩到

推唔郁

抵撚死